# INFORMACIÓN #

Esta carpeta contiene las aplicaciones tanto web, coinfiguracionde xbee y programación en el controlador, las cuales permiten el funcionamiento del proyecto. 

### Para que es este repositorio? ###

* Proyecto Domótica: ZIGBEE, WEB.
* Version 1.0

### Who do I talk to? ###

* David Sotelo Pinto
* Anthony Malacas León